_Теоретический вопрос_

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

_Ответ_

1. Отличия var от let:

   - область видимости: var видна везде, let только в рамках блока;
   - в циклах var - одна для всех итераций и видна за пределами цикла, let - для каждой итерации создается своя переменная и за пределами цикла переменная let не видна;
   - let видна только после объявления, повторное объявление вызовет ошибку. var до объявления не приводит к ошибке и равна undefined.
   - const не может менять значение(обычно задаются в верхнем регистре), в остальном как let.

2. Объявление переменной var считается устаревшим способом. При использовании var возникают трудности с областью видимости.
